道士係咪一定要係處？

如題，如果打左飛機，法術會否低啲？

唔扑嘢就用到魔法㗎啦

(笑)